【國際文宣撚入】回應「侵侵已condom香港」深度分析文，英文版上線！！

華爾街狠人星期六po 咗篇深度分析，安撫咗唔少人個心

今日英文版已經上線！！

文宣撚

英文撚

Twitter / Reddit撚

同我揚開去！！

好文章

唔止謝sir，連er er er sir都……